入黎放低你聽緊既歌 分享好歌 就在此

不論新舊 流行與否
我先

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

呢首到我老果陣應該都記得

淚滴已濕著迷濛 兩眼

一得閒就開黎聽

Supper monment 我淨係識無盡

其實佢地以前啲歌是不錯的，巴打你可以去聽吓